［篤灰］麻煩香港政府嚴正執法 拘捕依名反中亂港分子

快d去邪惡軸心嘅美國拘捕Sen Toomey啦！
咁大膽公然展示禁圖
支持香港政府替天行道
捉拿亂港分子

報比689知有錢收

即刻報先

借個位 會員標籤功能

發現五名可疑人士

雖遠必誅

派三萬個特腫部隊去

要求香港政府根據國安法去信美國要求引渡返中亂港分子

點可以漏咗佢哋？

反中亂港
人人得而誅之

美國一定跪低都似

香港民族無產階級！聯合起來反抗資本主義吧！

好心唔好再玩膠